國歌遍地開花做得好好，係時候推番主題915民陣遊行喇！

915民陣又吹雞遊行
唔可以咁少人知 咁少人推post
唱國歌集氣，各區都做到101分
係時間各區集埋一齊，915一齊塞爆港島
俾世界睇到 香港人未放棄，遍地開花之餘，主線遊行都唔會停止

915 等咁多位

915 見

推

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可 915民陣銅鑼灣遊行

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915見

721 831

915出黎集氣呀咁多位

914 天水圍!
915 銅鑼灣!
914 天水圍!
915 銅鑼灣!

612
721
811
831

915

幫埋天水圍推

913 914 915都有活動！！

9.15 Assemble !

If we burn,you burn with us

915 assemble!!!!!
5 demands, not1less

推極都沉

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

落力
證明香港人，唔係只記得唱歌

914 天水圍!
915 銅鑼灣!
914 天水圍!

915 銅鑼灣!

915 1430 銅鑼灣東角道

Push

唱完要推遊行

push

915

今日貼咗啲喺連儂牆

唱完再遊 遊完再唱 再遊再唱再遊再唱

直到抗爭成功

915見啊各位！

光復香港 時代革命

915!!

同意 集完氣就要集中番活動Post

Pish 行動

集中推831太子、915維園見！

岩呀
今時今日既香港人，識分輕重！！
輕鬆時係有，集氣時亦有，最重要既遊行時都有

香港人，加油

中秋特備節目，塞爆港島

915
唔好去錯

臨訓，預知會沉
推一推

大家到時見

15號見

香港人 Assemble

推呀!!! 915 !!!

訓醒繼續推

915 gogogo

913當日要做多D宣傳

Pish

push push

放工再推

樓主講野好正面，給個like

多謝手足
不分化不亂屌係要做出黎真心各有各做，唔屌大家
最緊要，主線吹人雞時，俾政府/世界睇，我地仲爭取訴求時，我地香港人仲係未放棄

順手推一推

推推推

本來要返工, 請假都要去呀

P牌推唔郁

再推推

自由之火熄緊？

點番著！！

.

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

見好多人屌，今日中秋做下節有咩問題
唔係時時刻刻都100作戰狀態

只要大家應承大家，唔好忘記主線
聽日後日一齊努力，就對得住咁多位義士，義
對得住香港

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推比國際睇到前線手足經歷左咩

推呢個，果啲係唔係都屌真係好煩

p

又係分化撚，真。香港人出哂去
得番分化撚做野
推番上去！

914 915都有

臨近915又要推一推

sorry 借個位
係中秋你地玩得好開心個陣，有手足連飯都冇得食ar!!!!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

9.15民陣遊行

915 東角見

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

冇哂人關心香港

915915915915

915 推 915推

推推推推！

首歌識唱就得
要做返主線

聽日見

好鍾意樓主嘅表達方式
希望大家對自己人唔好咁harsh

熱門熱門

係時候做番D實事